劉淑儀感激國台辦點名稱讚 形容是「無意的收獲」 但拒絕銷毀外國產品

日前被國台辦發言人朱鳳蓮點名稱讚，指她在一場外媒主辦的研討會上，離場抗議有與會者指「台灣是國家」，是表達正義之聲，作出有力批駁。葉劉淑儀表示，感激國台辦的讚揚，形容是無意的收獲，說答應出席研討會前，不知道同場有「台獨份子」。

葉劉淑儀又表示，已決定停買及停用牽涉「新疆棉風波」的品牌產品，但不認為需要採取進一步行動，包括銷毀現有產品。

個女繼續留係英國效忠英女王

停經老女人你唔係仲諗住有得上位呀

身體最誠實

忠誠的狗

佢真係好想做特首，簡直係痴q線

佢心諗777咁既外型身世都做到，點解我唔可以

對住呢啲極到自以為是既女人真係火都黎

掃把係咪同熱狗學嘢嚟,個風格越嚟越似